=begin
=ViewFontGroupアクション

引数で指定された名前のフォントグループを選択します。引数が指定されなかった場合や指定された名前のフォントグループが見つからなかった場合にはフォントグループを使わないようにします。

フォントグループについては、((<フォント|URL:Font.html>))を参照してください。


==引数
:1
  フォントグループの名前


==有効なウィンドウ・ビュー
*プレビュー
*メッセージビュー

=end
